鐘意咗第二個......

我本身同佢拍緊第6年，佢對我好好，亦都對我做嘅各種決定(進修，出國做嘢之類)等百份百支持，有plan結婚

但係問題係佢屋企好多問題，佢係小六果陣喺大陸落嚟，
所以有啲家人喺大陸，佢屋企人理財好似有啲問題，成日都家嘈屋閉，雖然佢屋企人對我幾好，但我好厭倦佢屋企成日有事

咁最近呢我就識咗個嚟香港做嘢嘅日本人，咁大家都志趣相投所以好好傾，亦都開始有啲曖昧，早幾日佢叫我上佢屋企，我跟住佢去到屋企樓下，最終都係無上到去

第二個呢就屋企大部分都係公務員或者軍人，佢喺果邊就自己住，都叫有啲錢咁

其實本身而家呢個對我好好，但好衰唔衰我又對另一個人產生咗好感都唔知點算

有無巴絲教下我應該點做

臭雞唔好害人

if it comes ones
it comes afterwards

你有第3個 pmed

六年感情
唔好因為有好感就想出軌啦
你唔諗下六年雙方既經歷同付出
純粹因為對另一個啱啱識既人有好感
就將感情毀於一旦好ON9咩？

我係巴
臭鴨

Hehe不了

樓主係巴

又唔好咁講
佢雖然新移民但都有出去發夢同課金畀星火

即係出一次軌就會有第二次？

我屌你老母啦死臭鴨
祝你同人扑野生愛滋死唔撚去

賤格！我話你啊！

一d責任感都冇
你話你條女果d都唔撚係問題
姐係如果你有責任感 話撚知你一拖四
屌你老母 唔撚係男人黎
你條女屋企理財當係原因
不如話埋你條女老母有臭狐啦
關你撚事咩
責任感好撚多人冇 但藉口都講得冠冕堂皇d啊
你真係求其作一個理由砌條女生豬肉
你唔係人渣在鐘意第二個
你係人渣在冇責任感

屌你老母